心事台🚬

🚬

我

我伊係咪唔玩住?

好波

好似係

我都只是買了90元

拎左1001希望嬴錢

SUPER佬仲唔訓

記得你之前好似 50 已經話重注

等疤狗完場

波膽
祖2-1 *2
疤3-1

勁喎

豬咗一星期

之前係 最近心情唔好 成日200 400咁買

有咩搵人傾下 好過賭錢

可能同小妹講

要訓教了

現在是0621

下次傾吧 要訓教了

早晨

早呀九兩

想4

red bull有冇支持

費城聯8.5細

彭美12m missed
終於係買左個隊對家識得miss 12m

紅牛反cup我飲100罐紅牛再打100次j牙

1

2

3

4

5

6

morning

屌你老母 紅牛一人飲番兩罐紅牛打番兩次丁下半出黎反cup la dllm

係呀 小妹過大海賭

紅牛你喵撚準啦好嗎

紅牛反cup la 屌你老母

2:1la

紅牛你唔好送我一對翼啦
你送我兩粒goal la dllm

When go together

別灰心！加微信：kkk99667
給波膽50倍以上
給5串1大公開

今日一齊 ？ 我去兩日

今日點會唔go馬場支持將男

聽日黎🚬請你吃煙

Jump

今日賽馬500>5000就黎

10點有無水 想Allin last500

Red bull 11 請反杯

Goaaaaaaaaaaaaal
求下你比多甩

胡禮菲立斯好球!

又話送一對翼
仲有一邊呢

得一邊飛唔起
都係要死牙清

又開追悼會啦

紅牛㩒屌唔入要去if c~

咪比假希望啦 紅牛

一頭紅牛 求下你快撚d入多兩球

刷c唔入波都係得一分架紅牛兄

白帽10.5b

華西幾點到

紅牛快日

red bull goallll

屌你老母goaaaaaaaaaaal

紅牛頂住飲十罐紅牛 全格飲廿罐

應該夜晚6點倒

請埋手足飲

費城差1c

洗不洗甘惡

顏卓0

紅牛請再糕

主場尊嚴呀呀牛

皇城9.5b

😐😐

紅牛頂住呀

明明蘇 頂住！

mela

Lm

4開拉

變身好尾。。。仲話少上
係度moon...

Me

岩岩起身

po霸

聖羅倫素

晨早流流咪撚小妹了

係書包度廿幾連

見無人又悶

係 5溫習

Ching保重身體

好ya好ya

華西 齊齊打j了

果陣幾點牙-.-

jer痕都5掂

有沒水

琴日佢公開左 又中

連中7場角

溫習5需要睇時間

無度美職😂去街街牙

平注定推

5通你就係角皇

sor😭我唔得

賓周都損

我都係😂😂

2穿1 左3次 單頭1次

讓和聯

btw多謝你 琴晚又中

唔係禾 我諗好快中斷

7串1x50

美職唔洗度 平注主隊就嬴錢=.=

睇人打波波😅

求放過😭😭

9角聯sixc

全部奇蹟角

友誼波

講事實都5比

555555555555on99

爽啦

想打你個波

加密做乜9😂

禾去馬場先黎港島-.-

輸撚左成日 今朝終於贏半格

挑戰第8場地震10.5s 中左係果10個抽多個

知你住邊啦

c忍黎架

gchi

我都知你住邊

All in gun

allingun霉西

😅

wt9

明尼蘇冰封唔該

串曬美職讓和已經發左

咁早咁多人 又要排後補

隊冧何生 伊b加油

旗章0

咁早買1230既

食個早餐差5多啦

6C

上環好高消費

樓主祝羊

應該係爆哂 最快有位都係1230
所以佢要排後備搏有早班有位

刷你老母臭閪咩

慘

-.-????

咩中位

1000銀河+1 有冇same?

buy jor mud 7

Here

first goal also la

9.5 8.5 7.5

橙

力頂

頂

無位a
排後補

咁多場美職 得1場唔係讓和

你so rich 坐直升g la

7C

jump

頂實

補幾耐

冰封啦

FT 1:0 7C

橙 6.5足水諗住買就有C

即場加100轉豪華即走

嘻嘻

買了2.5大 地震

2.5級點叫大地震

去澳門茶餐廳食個早餐先啦
豪華位87先坐

1200 bee -0.5/-1得1.67搵鬼買

笑到我肚痛

😣😣

大gor早

lo9

盧盧早

下年想去日本睇日本打比

大佬早

西9=.=

大哥又玩yeah😟

😢😢

😝😝

維他奶對燒鵝 派錢?

豪華 有d狗糧食

買左麥記

頭場駟寶看似很好

4寶

垃圾食物

收嗲喇

李嘉欣隻馬

win more

然而我越說越激動

痴線 尋日跟個fd玩啞鈴減肥 訓醒好似比人打撚左一身咁 咩玩法

無做開好正常

肌肉撕裂

爽4

格硬舉雞肉撕裂la

有日球未

機械人有雞肉嘅咩

想4呀

笑4

地震goal

而家改良左 有彷製肉 好似異形性虐入面果個 Walter咁

晝蛇添足多嚿魚=.=

一隻都唔中既我係朱古力屋企跳落去

就算世界與我為敵，我起囍歡你！！！

睇盧屌波好睇過達哥

叫肥朱責死你好過la

辛苦過跳樓死

有咩誤會🤔🤔

hi

大哥

肥豬責撚死，做鬼也風流

祖大
車大
西雅圖海灣大
紅牛大

日日都場fail

走地3.5s 快買

呢3場 都好險下

呀。屌解呀

祖曾經出現1.5 @2

M神唔會揀d太易中嘅波

lo9唔洗返工？1-1

平安蛇咩人 點解有女王水既🤔
@西面

1-1 -1

Yes

有平安咭即係女王d馬仔啦

屌你

幾時先有英超牙？

48mins

無啦啦做咩返工

5知

永續雲加

鴨巴甸進球了！

女王都無賭啦~~

女王唔賭咁高登波post要來做咩？

有無人估西面年齡

E dead

唔好講啦盧b,我好彩咋

cfu 點解球探場場美職大細降盤落飛2/2.5
但咁快2粒

祖半0全3

絕殺反cup

估你妹

識佢真人 d

早晨
豬死人了

我發夢有場波刷到90c

50$賣

😂😂

😅😅

禾g 答案

咪答左d

唔好叫我cfu啦，好彩咋

美職好似無得咁睇 你睇下海灣都升到3球，但都開唔到

34碎扮曬年輕咁 走拉

真係好彩

日乙都無得咁睇

做野先，晏啲再上黎

咁快開估=.=

1:2

rd係，我果陣g 都味左 想bully 呢隻老而不

2:2

大波cashed

me la

同埋我夢見阿車2:1
真係21

5.5/6s

........=.=

夢見me有女朋友ok?😐😐

今晚發下夢

縮注派不起了

夢見我同kaki結婚ok?

:😂😂😂

聖傻西咁快開大

盡力啦
我會夢見我中六合彩先

停c啦

夢見愛滋有得醫先OK?

你慘d ok!

你成日發埋d 5等洗嘅

2-3

打乒乓波？

2:3

刷夠90c

5.5/6s都要豬

角細穩了 香香話要刷角

又JER我家香香

好ya

琴日車仔輸到我針十次都唔掂 食二手飯

又係宇宙題材

大家好

琴日大敗 我也是醉了

想笑7我個串嘴車9 FRD,
有咩圖好用?

同路!!

其實我都輸成k的

垃圾巴塞半4全4

垃圾阿狗全隊落地獄

點解唔係罵車狗係罵我奴

我輸世正金額

兩邊都落 我曼上天堂

做左薯條巴 我戒賭了

貓頭sir 上左水

食咩早餐好

Miss哂d美職 今日d美職咁易買

雖然燈唔燈真係唔知
但見大家見到我買就咁慌都有d內疚

食屎岩你 贏錢咪大排擋 輸咪華都

香香我撐你 你笑得太sweet了

香香好橙 輸錢之餘仲要比人笑係燈

問左香香批准
佢話可以笑
但要派番佢100

休息

香香唔係燈🚬🚬佢只係買乜都輸🚬

4燈閪lo9

=.=

早

獌狗三個盃 d 獎金多d 定係轟英超冠 多d?

好急屎
想4

3換8唔會好d?

Siu4

瀨

仲有大半個鐘先到

想屙落你個口了

哪兒的屎啊

小妹急屎 但小妹不說

有冇迷伊黨可以代我急屎

講完又話不說想點

落船前唔瀨屎 1.3 瀨屎3.8

好想4 精神錯亂 骨質疏鬆

瀨屎梭哈

3.8派$?

買幾多

玩太多後門，基肉鬆弛

你買我受 落船影屎忽

靚女唔會痾屎

天鵝點睇

海之戀33樓

只會瀨

頭妹話點就點

咁33層咪好撚鬆化？

頭寒了
5敢同頭g對
三劍

好急屎呀

垃圾波唔好再講

浦鐵

想試試

講撚完未牙

車仔

三箭垃圾波

廠妹好球 屌打變身狗

半主la

頭豬到底一日買幾多-.-

唔賭球-.-廢事你再講傷心咋

以後1蚊都唔買佢 知錯了

3-0 egg

琴日買左4場波
多倫多🐑
跟住直落三場豬左3500

森road

2-4

我琴晚同耶so告解 諗住贖罪
佢話我買3賤抵撚死唔理我

你又豬

hehe 我miss左多倫多所以全輸

頭幾場d盤唔錯都開唔出 追左幾場就不了

香名遠播

5敢賭了
我去挽百家樂出氣

食乜野最後

-0.75 主場諗住反底 得啖笑

莊 第一口

Me2-8了

（urgent)除左瀨屎有冇緊急解決急屎方法

禾大佬仲未出得街

入門買鋪閒 唔會輸到冚家鏟🤔

做第二d野 分散注意ks

放濕屁 漏少少汁出黎

去廁所順便食口煙

想奶

無野做

上🤔

食個早餐洗唔洗整到去飲咁

無煙a 無飲酒=無煙

千其唔好食煙

直屌圍骰

唔怕啦 機械人都有3衰6旺

叫我上 定係買上盤

古惑屁一陣好撚古惑 瀨晒出黎

去屙屎啦

無a

屌你老味！

上盤🤔

認同

睇av啦分散下注意力

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

樓豬其實係咪去一個叫英德既地方

點解你唔去柯？ 浪下浪下唔舒服

搵隻手指塞住個屎忽窿is ok

100%綠字
象南哥屈機

有冇人敢買bee

西波，不敢了

😤😤

污糟
小妹處女 驚生性病

有冇大分三神

膚淺

再俾你含

買左入球大

hi 召喚m子

邊到污糟 驚既用廁紙抺囉

再黎不賭睇命中
仙台 9.5 10.5b
水戸w
bee ht home win

樓主有性病，驚野比大雄

哈哈

證明樓主係男人 好多女仔唔會坐落塊板

邊夠你個人wu joe

野完美冴先野比大雄?

證明你係男人
隻船拋下拋下 會唔小心hi到廁所板

佢咪話污糟所以唔去囉（盲撐伊妹）

野完廣志先

神b好球

你唔拋hi唔到？？？
恥笑開始

瀨屎啦死人妖

小妹無j
講緊pat pat位
尷尬死人><

你俾合體屌喇

屙屎好撚舒服 唔好忍喇

原來你係女，咁謝b要跟我了

我令你懷孕呀

出黎啦便便💩

佢肯？嘻

集氣樓主落船前瀨屎

左右俾狗屌
今日開始計便秘15日

請樓主一定要瀨屎

佢中2真男人

樓主拍下個肚 拍返d 屎入去啦

屌你老味
爭三個字落船

樓主好似d狗咁用條脷頂住個屎眼啦

你試下law 我對佢有信心

買了仙台 大哥們點睇

-.-

gun了

EZ

盧狗可唔可以示範？未睇過

買左就唔好驚
驚驚埋埋輸撚埋！

個海咁大，多一兩舊野唔多覺

神b i love u

4心啦

利申 唔識睇日本大細波

唔好忍

謝b係我架

上盤 角大

好撚臭呀個post，邊條契弟瀨屎

番工了 12點不賭 1點前偷去屙屎買波先

你靜喇

星期日喎

kaki???

😂😂😂

last 10mins
希望唔好好似鴨巴甸臨完場瀨屎

濕鳩零售業冇分啦

西面評理

盧on9 又對

lo出左客盤

哪兒來的屎呀

GUN

我妓！

買你就買喇 唔想知你點買

我安靜先

Kaki唔要我

樓主我比盧逼害

rip

不買

冇水唔敢賭了

請你吃煙

有樓g背面圖，想g再講

所有琴日買左車仔嘅手足

unblock返未

買左下盤送錢比馬會

同盧same

盧蛇channel係咩。

係我block咗佢

哭慘了

真勇武

真男人

復活了

香香買維他奶飲？

？

仙台圍她奶

jar

lo9鹽濕

盧唔比我地入你channel?

咪出旁門左道 我買左維他奶

唔係我地

變身同狗唔入得

地震角細到埗了

橙
香香轉迷伊啦

入左啦衝出黎柒

哇，書包大神。

霸爸又然

你因住累撚死人

唔係我 係元氣蛋

thx
佢成功申請出番referral fee俾你

1min 0c 角大已死

中我地ok?

1.3 落船未瀨屎成功cashed

R9蔡出5隻

你講咩都得

盧
洪
哲

收廣告費

你話冇就冇？瀨屎狗

........???

食
c
9

對
有圖才有真相

各位手腳，有時唔係小妹高竇拖到咁遲先出，我係要留意香香唔得閒moon住先敢出ar

10.5s cashed美職

介紹返，而家轉會迷伊會免費送追擊盧狗服務

有冇水 輸剩100

香香我借張下盤飛比你貼好無

你以為咁就撬到我香走

爽ar

盧收我為徒ok
我用結衣bb交換

👍👍👍👍

Kennedy 有咩吃

香香快d 屌下 下盤

香香好似暗瓦底買咗燒鵝dangerous

結衣bb不嬲係我ga wor

8連

黃鋒入未，快啲吉死佢

夜啲抽 返工

1點場波大家點睇？

仙台角大88

笑到我

無人住架??

金祥
津津
巴蜀軒

good xxu 👧

祥香

封你屎眼呀

正 蛋撻

仲有新興

lo9 tg

R1） 2-3-4-6

1C

Bee1/3

早知剛剛去吃

仙台唔畀角 bee 被goal

bee 0-1

做咩

希望中我

有d心痛回憶係嗰度

草津+1客求頂住

大家想唔想g我買左咩？

旗章0買左角大??

盧狗真壞

想

有個好想知

MO

你都57比料

角球起碼幾百萬飛

R1:2-4-8

5能識賭

我睇大，and u?

仙台入未

無廢 不過大把人要左大

請你一定要第一個抽中我呀

2C

頭場得5隻馬跑咩，來來去去都係24683

龔嘉欣去左邊

無人賭馬？

16C呀嘛 好似話6月1先番

bee

輕鬆晒

16c係咩😐

又jer

韓英

比廢青盃迫害

原來是爆了心😅

MO JER
咁佢找數姐

我都無BUY

ky 買左好大？
我都係比果場搞到收左皮

2號有火唔錯

Me only buy jor 2-8

我見你同路要3，你點買，我想連贏位置q 2-3-4

佢找數姐
應該唔關事

我估佢都重注左..

重傷啦大半個post

甲府風林？

就月頭 復活節

去星際飲個茶先

Bee2/3

抬頭吧相信天鵝便能飛

求打救。比轟迫害左1500

半大goal

Bee半大
半主

盧蛇真係痴線佬來==開個陳盧成日9up

Bee 仙台 仙台角大 又輸三注

尋晚個場鴨巴甸好精彩

清算痴線佬
1. 痴線佬
2. 盧狗

2-3-4-6四重

3C 11局

6 4

佢又跳掣了

bee
btw m子

Bee 02係咩玩法🚬

Bee

柒b

bee 4:2 仙角大派100

迫害左800果場角.....

2射2入球

ME

嘻我自從果場之後就冇綠字

樓豬 ？

咪撚再講
我得番290蚊 輸埋唔賭

又榜首輸榜尾 點賭 仲要比佢炒

R1） 2-3-4-6 中pq

2w

你唔洗訓？

樓豬又話唔屌波 做咩買bee

瞓醒了

跑咩？

7點訓 我快頂唔順了

2-6-7-4

530-1145

Bee on99 dllm

但我一陣要番工

10蚊買火車潘騎豬王

瞓下醒下

唔係-.- 同名姐

Bee 真係笑料

Bee 2.5 gel

BEE 0:3

扮咩

Bee 88 on撚9

就黎死

樓g siu4

4C

小妹lv 12-.-

m子

Bee客+1

盧神係咪雙重人格

仙台贏 角大開到先追番bee 數

唔賭角 跟m神買大波都fatfat了

4-1-5-11

收錢

溫泉食撚左藥 3射3正3入

黃峰咁都cup 到我咩都得

有冇馬尿

5C

bee降班啦🚬

無跟

快反杯 黃蜂

R234
1p3p2p串起來了

我終於考完啦屌

bee 5:3派200 中到先留😂

臭雞亞

臭死

5-3我跟你派又點話

3場決賽都2:1

6C了

R1) 2-3-4-6 中pq
R2) 1-4-5-10

一點水呢

🐎

4重水

肥臭雞

不玩4重

想問kaki去左邊就出現了

揸揸

跟實了

轉性

心靈感應

第2埸爆冷OK?

gchi!!!!

approved

5撚比

仆街天鵝未起過腳

西面☺️

有冇水

😵😵

又要馬兒好又要馬兒不吃草
我就又要香香贏又要香香不同路😂😂

有 柯比你

你度完買翻對面就會贏

太⋯

shut up

@33 @370 上呀！！！

@200上啊

爆冷未 10蚊 1號拖晒過百冷馬

如果跑完麻煩手足們報報跑咩

嘻

5-11-10

5-11-10-8

瀨左未

r2 tips
5wp拖10-11

allin jor thx

又要坐時光機了

又雷神-.-

過完關立刻地要屙左

。。。我了

隻1頂到就4重🙄

4-1-5-11

冇買11

針撚晒，1p都無

爆冷啦屌你 埸埸雷神點賭牙

無條中, 針晒了

1000m係難估啲

仙台贏 11角 bee贏我直播吞劍

跳了

R1>2w,2-8
R2>1-4-5-11
R6>6-1-2-5

去到100米我都以為我中4重 點知隻1 ...

不乖巧

仙台9c

之後場場中

-2c

獨贏 連贏 單t 4重
乖巧只玩4種彩池

希望😍

祝下面10個留言全日綠字

ok

我見到盧蛇買中雷神獨贏

祝就中嘅咩on99

今晚買角

系

屌你牙又話唔玩4埸 呃ME

屌你老母偷偷地留言 又要屌又要留

2個AC

臭盧繼續幫天鵝屌波啦

10c

岩啦 跳海差唔多

bee 請你試下反cup

仙台快贏-1c

bee 4:3未

死仆街癲狗盧

變身仔不賭馬?

學熊本入多幾球啦

唔玩了 又差一隻

我不賭錢

天鵝頂撚住

賭jer

賭盧根果碌

呃ME

太大，好難估算

仙台入未呀屌你老母臭閪

呃你咪呃你，吹？

bee cup未呀屌你老母

-D
係咁多 比盡了

盧 屌你

懷疑盧b有人格分裂

siu4

希望大家唔好剌激佢

重質不重量呀屌你老bee...廿幾射要入先得架

天鵝1-0

天我真係入

糕

仙台

Gg 88大家

Goallllllllllll

lo ho ball

盧sir,小弟得番60$,點樣可以起g

原來盧一扮女人就會羊

係

入140=.=

陣間R3買 3隻連贏位置Q

10蚊8串1，50蚊單飛大細波

Gun

天鵝 球進了～～～

入140跟你買盤

召喚葉瘤

輸左500=.=

法國盧唔屌唔化
要屌下佢先識入

會變0的

佢痴Q左線啊

今日賭馬不賭球！

你次撚次買盧對家 仲話迷盧
抵你輸

天鵝球進了..訓撚醒見到有人幫我買左黃鋒.
依家喊緊
希望下場努力

岩呀

R1) 2-3-4-6 中pq
R2) 1-4-5-10 中pq
R3) 2-3-4-7

加油牙ching😘

你去邊我就去邊！

天鵝同今朝銀河我都想買 但因為留錢賭馬冇買
不過又要好彩 bee我都想買的

GOOD, 支持, 一起推推

汽車推推

R3 2-3-4?

支持牙詠

陳盧真係好on9 siu4

推推KAKI

long time no see

我推你老母親

LO轉左睇法?

3-4死Q

我學佢大嗌
我gf話我好煩

又黎

我堅定不棄詠b

做乜學個痴線lo

維他奶 打門！

牙泳:你5煩我都厭啦

KAKI要咩? 我要3-4再搭你一隻

男人聲會唔會有反效果

盧仔一跌到落渠 就連部單車都失

盧仔一跌到落渠 就連部單車都失去

乜撚yeah ar

12

好想買美國U20 最正氣嬴盤

1-4

輸呢場5玩了

beeeeee

爆冷

盧把聲好好j

又雷神屌牙

冇呀

中得條大熱Q😂

想問跑什麼

7 4 10 14

67.屌撚左一聲

冇拖冷馬先黎爆冷..

7 本來都鍾意，但鳩達

有拖10號，中4-10 PQ

韋達唔買就中

係 好撚賤鳩格

1：1鵝

屌你奶

宜家先12m，逼害我個FG

仙台cup 佢老母

⋯⋯⋯⋯,

2:1鵝

2:1......

21 好波！

NBA

3場大
點解我買黃蜂

想哭

仙台好球

點賭 屌你老母 3分鐘cup

回來就好
扑到腳軟未

仙台加油 去垃圾桶汁返本馬經先 希望無人吐左口水落去

同飛腳嗰場一樣，又係比人秒cup

射40次門 入1次
on9

輸埋呢次就冇錢入了

天我還我血汗錢

屌你老母

鵝和到派100
完場留

天鵝

日假屌你老味

鯇流

香香買左天餓 ？

俾車仔同天鵝迫害

黑暗到咁 屌你老母球證仆街死

又話上我仙台boat-.-

盧快d 9 up追和啦

978贏大錢

日假

980贏大錢

輸撚7哂啦

983贏大錢

多謝

985贏大錢

988贏大錢

上錯船=,=

再多謝

輸撚死 4k 變1600

990贏大錢

我贏大錢

me!!!!!!!!!!

1001

999贏大錢